Yeezy究竟著得舒唔舒服?

因為無機會試上腳 一直都好好奇究竟好唔好著
已有嘅巴絲可唔可以分享下係點 如果真係舒服嘅都想買對玩下

每行一步都高潮，你話呢？

ultraboost好著過yeezy v2,
yeezy v2個底都舒服，但因為對鞋有啲重

去樓上店試下唔洗錢的

利申去過試size但無買

去過幾間都唔比試

咁幫你唔到

唔夠ub舒服

Ub>yeezy v2>yeezy v1>nmd